［901入機場］黑警恐襲！唔使講野，入機場哂冷

繼「黑警還眼」後
901統一口號「黑警恐襲」「黑警放火」

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

Push

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

多謝幫推
巴打你都print 10張帶入去
機場見

聽日901 1點鐘 機場見 !!!

入機場! 入機場! 入機場!
揸L爆佢春袋!!

高舉海外文宣!! 要大大力推上國際
等英美就<<中英聯合聲明>>同<<人權及民主法案>>有牌揸手
要多人舉先有用!!畫面先夠力!!
見到呢堆圖嘅巴絲!我哋每人print 10張帶入機場! 派埋比隔離左右一齊高舉!!

credit to 眾多文宣巴絲
我地唔好浪費文宣巴絲們製圖嘅心血至得㗎
唔好忘記今日黑警做過嘅不人道無差別毆打市民!!

推

901機場錫春袋

901機場 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

push

點解冇人推？

有人搭巴士機鐵唔落車 每個站都噤鐘
就無人入到去架喇
無機師入到去 就無飛機飛到㗎
不過揸車嘅千祈唔好因為心急入機場罔顧安全
一個唔覺意唔舒服就要停車嫁啦
仲有睇清楚有無入油呀

測試交通咋

唔使入機場，到時你排排下隊發現排錯咗或者唔想排，咪走囉。出返市區去再入過。

今日唔測試交通枉為人

記得便服就得，唔使黑衫
“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”